香港掛假中港牌，犯唔犯法？

好似中港車型d惡d想掛假中港牌兇人

自卑到一個點先會裝假狗

有啲炒燶港豬澳嘅傻豬，係無貼啲證出嚟？

我都覺
成日見到啲中港巴士都濕曬

大把傻系裝假狗

真馬會會員已經好少掛車章，有泊車證就算

係囉，掛左呢啲野對我無效，唔會令我尊敬佢多啲

掛咗警察都唔抄你牌

成日見到啲中港巴士都濕曬

如果係粵Z數數數英數，可能仲柒過裝假狗。係學人炒港豬澳指標啲散戶燶鳩咗焗住上牌

係粵Z數數英數港先啱

遲d 唔使掛假中港牌啦，香港一國一制，全部轉大陸格式 港A XXXXX

原來有得分邊個口岸

有。睇牌編法就知

例如：英英數數係貨車，尾數係字母就西部通道，尾二係字母就港珠澳

全數字就舊關口

有哈囉學校証先係身份象徵

成堆回應無一個答過樓主

Ok

答案係：無，除非有港Xxxxxx嘅一日

唔犯法 你整個靚number 粵Z8888港都冇問題
渣真中港既一眼睇得出
首先頭玻璃貼左個電子通關卡標籤
仲有橙色禁區紙

不過禁區紙貼唔貼冇所謂 冇捉過
張橙色大陸關禁區紙仲可以用黎搏懵過大嶼山禁區門口roadblock

咁都有得搏懵？

而家只係見到周街都係炒燶港豬澳牌既傻仔

見你車頭有張橙色紙就放你行
冇就拉埋去查
硬闖大澳好撚free

大嶼山同過關禁區紙都係同一隻橙色

數數英數上架殘車，炒燶笑死我，
而家連用都用唔到添

又唔係尾數係字母 唔一定西部.... 頭尾數 係字母 唔一定係深圳bay

有2個英字就係營業車.. 巴車貨車合法機場跑車

數數英數我見最cheap AE110...

個個關口張禁區紙都唔同色，港豬澳係紫色，西部通道係黃色

上面掛假粵Z 當假牌.. 12分+拖車

裝大陸牌係咪要専登喺架車鑽多兩窿用來上車牌螺絲

百事有啲可樂？

你係咪想講尾數係字母唔一定係行西部通道？

你試下買FU/FV牌返黎(唔係所有FU/FV牌都係支那出)
再掛過假藍底支那牌仲好啦

是的

語癌好嚴重....

上面流行 使牌...

右駄就穿撚哂崩啦

除咗京字，邊度有使牌

橙色架wor 大大個紅色W印反轉貼

掛軍牌又點睇

可能哂得多哂到睇錯

我張ZM都甩色

不過個個關口張禁區紙唔同色係真嘅

軍牌 會有憲兵(紀檢)查...
使領牌... 一條龍...買個職員黎做.. 基本上平民都可以揸

咁中港牌上到去係咪惡過曬d藍牌任我行咁

冇掛粵Z果D 7日鮮.. 先管唔到...
有粵Z.改裝比人拖車扣留30日的事發生過..

ching有冇試過出省

有興趣運架車上上海渣

英文字係尾只代表非港珠 咩口岸都可以係
港珠個價平過其他口岸4,5倍
最簡單睇真假中港牌係睇有無車卡係大銀幕中間
禁區紙可以唔痴 無人理 但車卡一定唔郁得